[極不安] 李力持FACEBOOK PM 錄音 屌人老母?

FB口水戰輸左 靜靜雞pm示威者說話，配上佢「國產凌凌漆」打把既片段真係一流～～～

on9仔

感謝柒持提供笑話